有冇90-93貼地嘅巴絲打入嚟吹兩句？

好耐冇開過post

留名

新人留名

黎明

3萬thanks

肥妹開po要上水

新post 留個名先

公司焗人清AL

LM

有無人有玩totally reliable delivery service 膠到pk

大家唔好買呢間

點先叫貼地

唔用貴野

食譚仔

為左慳幾毫子，坐天星小輪下層

Lm

各位早晨

LM!

早晨

臭到爆

我都係
而家放假都無意思
變肥豬嘅前奏

屋企運動

打機同打麻雀

日日留係屋企好慘

過多日半放假啦

唉 都會出下去
不過唔會遠 同埋盡快
好似避難咁

同朋友傾下計解悶

我都係 連埋unpay放7個禮拜

平時6月30或之前要清咁d
今年發神經同我要清一定數量的假

傾咁多個月 咩都傾晒🙈

屌
我簽兩年約但唔可以儲假過下年
8月13完一年
但8月25先考車
即係考車個日要攞下年既假，屌
仲有9日就可能就番d學車時間攞假算，還定都無得去旅行了

搏緊年尾去旅行

我都搏緊
Am張機票12月前要去

7個星期
無糧出點搞

真係望下半年冇事

放工

年中應該好番好免
年尾winter可能又爆過

不過年假已經要清

同你相反 日日都好忙

悶到玩呢隻膠game

我都係
尤其是work from home

動森？
咩黎

totally reliable delivery service
d公仔好似overcooked
可以幾人對打 仲可以同公海既人打
不過好膠 好似醉酒佬咁 搬小小野都要用九牛2虎之力 但無其他game玩所以要玩住先
玩左3日已經玩左3份2既任務
就黎棄得game

戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

unpay 3星期啫
淨低個4星期AL有錢嘅

早晨
返埋今日放假啦

今日開始放

好彩我有錢咁放都算係咁

早呀月巴

仲要返埋聽日

咁慘

今晚可以玩ff

on duty......

但會補返日比你？

會,兩個月內要放左佢

有無健身巴

咁都好啲

home gym啊呢期

好驚肌肉loss

無得做大重量，唯有用rubber band train 番muscle mind connection

用nike training apps去做住先
如果唔係真係練操個mood都冇

終於開始放假

你好

你好
早晨

懷疑傷風

我長駐傷風

same
日日感無

你係練爆發/耐力/肥大？

肥大

腳踩重lb啲rubber band再圈住手 舉dumbbell

琴日做完背 今日都應應地

咁大獲？

仲未玩隻ff

放假咪好好抖下打下機煲下劇囉

我hea緊
同時仲等緊公司system正常

一返到黎咩都上唔到就知出事

有無人未瞓呀？

早啊
今日公司成套system都未整好

早晨
今日仲要做公司野？

仲做緊

早晨呀

貼地即係點，要夠草根？

慘慘

你可以咁理解

sosad

家下叫做做完
個system最快下星期一先正常返

Remote唔到公司部腦啊屌佢老尾

堅係慘，咁咪要返去搞？
定放完假先返去搞？

好悶

返左去整緊

我呢兩日會做死

唔想做

咁傾計吖

有咩傾

無睇劇/打機？

唔好死呀

遊戲機俾親戚借咗
劇不嬲好少煲

尋日同大學同學吹水
明明工種差唔多 但人工唔夠佢地高
睇黎出年又要轉工

ps4 定 switch ?
借咗自己無得玩都幾sad
唔煲劇咁電影啦

我工種一樣都唔夠舊同事話高
all the same

switch
我都講到唔想借咁
佢都仲討價還價
我哋呢D細嘅可以點

超慘喎
肯定d姨媽姑姐舅父果d 話啦
借俾表妹/弟玩啦

本身諗住坐耐d同埋學新野轉去格離Team做
而家要再諗諗係咪留係呢度
每年加得3% 真係太少

有得加已經叫好喇
不過見到加得咁少又真係覺得sad

公司舊年定前年加勁多後都加小小咁解

係呀
幼稚園表妹

3-5歲就唔好打咁多機啦
傷眼呀

7歲呀
佢哋駁電視玩

7歲讀幼稚園
anyway, 借完部機仲有無

佢媽痴線
第一間幼稚園hea得制
轉校去第二間，然後自願留級

睇得出
間唔中玩咪算，借乜鬼

悶到我周圍R水吹

個個拎switch 都係玩動森/ringfit

唔知
表哥借驚唔借機

你呢? 有無玩
依到有多人玩
利申我無

有玩
但唔係成日玩
可能每日/隔日玩一個鐘咋

但依家你咩都無得玩

頂
好直係呀！我依加只係係咩都無得玩
係床上面攬住張被㩒緊電話嘅小毒毒

好慘

你咁講 搞到我都係毒毒

你依家搞成點?

我已經四日無出過街

一見到d post 話D人去曬郊遊樂
真係好癲

屈到就生青苔

我都無出過街，除左1個禮拜要返2日office

我依家連1日office都唔洗返

咁你真係可以響屋企生菇

人都癲
悶都悶死

仲有一樣野要等
返去繼續

keep住上黎吹下水

返屋企繼續?

做埋些少野
因為要等system班人整先得

依家wfh返工無分晝夜真心難捱

又夜瞓又晏起身

日日悶到癲咁

都係得打機睇劇/戲，
一係識吓新人吹下水

唯有係咁啦

冇得出去先係問題

都無人約

Yo

有都唔知去邊好啦呢期

我想狂歡呀

見到個同學轉工一野加30%
再望住自己加最多3% 真係好

魚唔過塘

係 不過今年有得加都偷笑

借完可能食埋

Hi 有無大姐姐

我聽日就去拎返

要啦

要快呀

塊面貼住個地

爛到咁點接

真係接唔到

早晨
去食生日飯

每日基本上都係咁 好難搵到個抖氣位

點搵做人樂趣

頭先食飽飯先黎頭痛

早晨
晨跑!

58蚊買planet coaster mac機玩
狂hand機屌

最慘係買完一開有問題

好彩只係58蚊 同埋都叫用無限金錢mode起過下野
過下十幾年無玩模擬樂園既癮

所以我唔敢買game 只敢買幾十蚊個d

我又見到個女仔朋友準備出pool了😞

我隻貓半夜係度喪跑整林晒啲野

早

連假除左落街跑步無出過門口

放假瞓到自然醒

爽

廿七歲好大壓力

煩惱緊咩事呀巴打？

過左幾日假期
聽日又要返工啦

我日日都做緊啊

唔想番工

識左個女仔幾個月，feel 到佢對我有feel，大家都幾夾，唯一佢真係唔算靚，自己內心又好膚淺咁有d介意，諗緊好唔好進一步

點識架

人地都襯你唔起 咁委屈做乜

講黎聽下

無謂害人

4星期AL點解可以咁多，咁你有咩做？

介意就bye
唔好拖

同意

聽日本身放假都要做半日野

唔好

𠵱啲真係唔好搵人投票

你自己最清楚

一陣累埋個女仔
認真D諗下啦
呢D嘢開始咗就要認真負責任盡力嫁喇

玩switch
下過再咁樣落去都唔係辦法
諗緊買個midi keyboard玩下

廿七歲事業麻麻地
個人唔夠毅力
唔知之後條路點行好

有個三年既女朋友
但從來冇諗過將來

越近三十歲好似越黎越多uncertainty
好不安

老過你，同你差唔多
其實唔洗擔心，因為係香港係唔會有將來

各位早呀

移民吧

早晨淳巴
我想收工

對未來個種恐懼越黎越大
女朋友耐左又越黎越大依賴

想，但冇能力

工已收

有BNO但得中五讀鬼到 master

其實讀個master門檻係乜
就算移到都唔知點生存

香港就見錢就收
去到外國就真係唔知
要係咁R船先得
順帶一提,我以前個中學阿sir唔教書走去讀埋個phd搏走人

早
番到2046

話咁快又完咗個lunch hour,又要繼續工作

打算做運輸，揸車都係一門手藝

中聯辯無干預香港。。。。
只係控制緊香港

根本基本法就係廢紙 龍門任佢搬
第廿二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
所以再草多幾年錢走佬去台灣算

收工

改返叫生之慾 好嗎？

仲點會有未來
盡量過一日得一日算啦

我都想去外國讀個phd順便走人算

唔好set陷阱
好似要大學畢業

UGrad不過垃圾科

咁就夠啦
不過至少唔係見錢就收

但係我想講
其實Master畢業都係垃圾

家下活得精彩算

因為個個都差唔多有咁上下學歷

原來係佢黎

bootcamp玩次次起到咁上下多野部機就頂唔順係咁hand機

開始響職場入面覺得老

曬學歷嗎？

我得中7

其實真係唔係有錢就收
只係u grad好易入

睇下讀咩master啦
都有啲有增值既

無錯
而且係master無用
我個行睇資深 唔睇資歷
學歷都半廢不廢

唔好咁講啦肉巴
我申明自己都係一條垃圾炸
曬錢好撚後悔

求介紹增值科目

睇你想精神增值定薪酬上增值

薪酬首要
精神其次
求賜教啊大師

JD姐係咩？

言語治療我有諗過 不過如你所說
我U讀education
廢科

經已做左幾年野

新果啲同事已經係99/00
仲有黎緊啲intern

日日都返9收9咁
幾時先請到人呀

我個邊多93-94做緊

你個行有d難

JD係law?
我爸讀完law 睇佢咁讀法 我哥又報左
但係讀唔掂 我無能 廢人

我同事話叫個fd過黎見工
我阿頭叫佢send份cv過黎先
結果條友同我同事講唔識打cv

google啦

條友話google有好多唔同既格式
唔知用邊個喎

求其一個啦

結果我同事話唔想再理佢

由朝訓到晚

真
純粹好玩
所以唔岩我

咁好訓

今日訓到3點 食完再訓到7點 之後9點訓到岩先

做職安真女漢子
移民有分加

早晨呀
今日應該收得仲遲過尋日

我唔要學code
我唔要做it狗呀！

有沒女？

垃圾

《你

點啊

隻抽

你？
真架？
好想睇你制服look

lm

來
幾時
係邊度

tonight

我知你今晚忙住睇閃燈
今晚放過你

q

Q_Q?

有
少

我都覺復活節訓到死左

喂

hi

最近有咩搞

求介紹

餓

通左幾晚宵 體力透支曬

我想打爐爐

打邊爐？呢排我又無咩興趣 2月頭果陣打左 好滿足

我想食燒肉

我想打你
下星期六？

好呀

泥水佬邊有制服

星期一打完成個人有返人生意義

雞 全部都係雞

職安無架咩？

我無咗人生意義好耐

幾時先收工.....

地盤佬先有背心

4Gb ram macair玩planet coaster太lag
上網dl左舊版demo黎玩
好正以前玩都無開發到咁多rides
依個version有齊哂 向銀行借錢借到狂起野就meet到人數target

我都冇人生意義
日日都得番工 放工

唉 我本來都係
而家仲慘
俾人強制清大假
返放工都無我份啊！

4gb 唔夠用家啦家下

冇正太 蘿莉既生活 係好難搞....

係啊
你神算子黎
我就黎死啦
好掛住正太 更想念蘿莉
好煎熬

我都想轉職 日日都可以同D 正太玩
唔洗對住個死物電腦

轉啦 兩年part time pgde
仲有 你識用電腦 又少男人
一定好快有女朋友

經歷依個時世 將來唔敢咁衝動....
周圍都停工 炒人 行行都中招

幼稚園唔會
政府照住

唔係都有執粒？

我人生意義就係在世時食多啲好西

快啲放假啦
日日9至9真係做到人都癲

但我公司唔夠人
仲忙到仆街

真係超癲

有無補水

幼稚園有學劵

無計
2015年買
打機不如買switch /ps4

有
但ot計最低工資

早晨
收工未呀

私立咪執
公立大多數都無事
有撥款資助

幾時放假啊月巴

星期六

仲有兩日
加油

開始懷疑自己係咪有D狗公磁場

咩事?

最近開始試下擴闊社交圈子
但遇到嘅都好有厹感覺

好多仔 討好你？

實多
有唔少真係搵食咁款

幼稚園都有公立架咩

寧願唔要

乜料?

點先算貼地?
窮算唔算?

算

welcome

如果出夜街
窮到
要TST 行去 MK 塔通霄車返屋企

住邊頭啊你?

沙田

尖咀做咩唔行去紅隧口搭170?
但老尖真係冇車返沙田

架車隔好耐先一架
就算上到車都好慢
行去旺角塔紅VAN
仲快返到屋企
車錢仲要差唔多

係架
但有時啲野未做晒又無得留第二日
焗住o

無錯

自己整片？

自己放煙花

你呢隻係模擬遊樂場？

planet coaster

呢3張靚d

咁真係無法

收學劵
為正苦辦事 就當係叫公立
行內自己咁覺得

即係資助

嘩 我做左VIP😂🤘🏻

我個教正太老師朋友 下星期番足5日

誠意推薦

in 火柴 we trust

唔推薦我

你有對象啦！

做咩要冤枉我

貓奴黎
有養貓人品都唔會差得去邊

火柴好野黎架

一置認同
火柴乃本post 第一男神

多人認證

一致先岩
打返個正字

btw 你條友好日唔上黎
而家即上，係咪驚火柴比人搶走先

冇 我9up
一陣我比人打7我

打就唔會嘅，俾人掟落湖啫

叫佢自己跳落湖啦
掉佢落湖都嫌side力

全post認證火柴係第一男神
重有好多男神

冇聽到 岩岩早霸王

遲下早霸王打比你

冇錯
in 職神 we trust

驚火柴掛住識女仔唔開島

你都男神
打箭

已經有2個男神

我又嚟啦

Hi

+1

你名草有主啦

一上線見到勁多回復嚇親

依家起到咁

你哋講到好似全po都識佢咁

近排想買氣炸鍋

休已退

屋企人都想買個

諗住買個平平地算 自從屋企個焗爐壞左就無咁焗過野

家下唔出去點都會用

in 火柴 職神 we trust

兩大男神

真 不過而家條街又開始多返人

不過夜晚冇咩人

好難清潔

煮野食其中一樣野係要洗咁解

今年老細好似無加人工
唔知仲有無花紅

用張錫紙鋪底先

係
尋晚尖沙咀都唔多

8點幾9點好似十一二點咁

唔係嫁
佢上面個抽氣好易積油

好似要用牛油紙

一個月後打開佢就

平時焗爐都係咁啦

焗爐用完真係會抹下

用梳打粉

森美大哥

我妹買左個焗爐

次次用完張抺下
唔係好快GG

下星期 係唔係食燒肉 我想你明白

燒肉咩

是日休息一天

聽聞用氣炸鍋整野食唔健康

因為好多鋪頭山8點

留名等試食

咪又係炸
但我都想整個黎玩

頭先睇 發現細焗爐仲平 先$190

幾平都會比呀媽鬧：
廚房好多位咩依家

真 買完唔成日用之後都會被人鬧

Microwave都唔ok

侵應該會取消關係法 依家對中共有私怨
梗係用盡d子彈 鳩拉老泛民送子彈比5月國會報告
之後侵就做野

mircowave懶人必備的野黎

等緊trump繼續打

溜左另一樣野,同時要打deep states
呢獲支那肺炎同deep states有好大關係

我屋企成日用

侵依家真係火都黎 有子彈實用盡

無人估到會真係cut WHO funding
侵比中共搞到雞毛鴨血 一定出手

家下美國同西歐幾個大國齊齊濟牙膏

totally agger

g7唔同意停止撥款WHO，寧願改革個組織
但都講明中國有野唔見得光啦

有一排冇上黎

hi 好耐冇黎喇

最近如何

又情緒低落

Know that feel

又要搵野做黎忘記佢

又忍唔住喊下咁囉

要喊就喊
有時喊左會舒服些少

喊啦 喊完舒服啲

睇錯時間出去

早咗返工？

唔係

咁好而家仲有得操 已經幾個月無做

你有呢個習慣架咩

一晚改幾次基本法解讀
依家真係黎明前既黑暗
中共已經無棋
連李柱銘都拉 佢比後生屌左咁耐，臨老比人拉，與有榮焉

想佢挑起戰爭
雖則經已係

二頭三頭先

ho ball

home workout

我有 而家唯有跟youtube做住先

睇coffee

家下一個月做一兩轉真係

最近情緒有好左
但都仲係掛住佢 ..

coffee真心正 女仔都覺得佢body冇得輸

你識啲野

好事黎
繼續做好自己過返開心的生活

幾個月冇操表示
愈黎愈多肥肉

真 條腰條腿都好得

你係咪都有睇

Jeff
Fitdevmo

有無standing workout片推介？(youtube)
戶外做但唔想拎yoga map

一個月先做一次運動 踩單車大半個鐘

好耐冇踩單車了

都係會沿路好多無罩人

今日熱到唔想戴口罩啊

Emi Wong

好耐無踩過單車 上次踩完隻腳好痛

會好驚

我有做佢leg 果個

好想除口罩跑步做gym

放棄外出

早晨
Home office no more

戴口罩跑可以嘅
慢分半鐘/km 差唔多

我落樓下冇咩野

我都係
要夾先得

成晚瞓得差

一陣食飽恰下

開緊工啦

我指放飯個下

好啦
成晚好多嘢諗瞓得勁差

有時真係要放返鬆個人

食飯未呀

食左啦

做人真係攰

真 我都覺

飯氣攻心好想瞓

趁未開工好瞓下

日日個流程係無限loop

我想收工
幾時先放假

人就返緊工做緊嘢
腦就諗緊段感情點解會咁
到底要點先可以唔好咁執著

家下專心工作先
有陣時呢d野,雙方都會有問題而爆獲

我專注係關係上面
佢專注係事業、朋友上面
對我就有冇都無咩所謂咁
咪搞到咁

今日勁熱 未到夏天已經熱到咁
行山夢已碎

會覺得佢無咁重視你？

佢唔識攞返個平衡

家下一到4月唔好諗行山呢活動

大家都唔識拎個平衡

根本無我都無所謂咁

有冇同佢攤開嚟講

做自己就有ga
但開心就講唔上

女仔睇到真心講得好想要

講過啦
似乎越講越唔改
覺得你逼佢咁
人哋要做自己呀
逼佢改姐係唔適合唔係佢要搵嘅人啦

我明
明明同同事講緊笑但其實內在都係唔係話特別開心

要操啦

最怕的係講完唔改唔諗方法

係 完全開心唔到
有時開心都係俾人睇 等人地冇咁擔心自己

諗起都辛苦 情願食少D

有冇走糖走汁先?

依家日日都食屋企飯
走哂飯個D
勁少糖
基本只係食菜同瓜 少肉

始終要做住運動先得
如果唔係好難燃燒同埋變肌肉

熱到呢

懶到我唔想做
不過都知要做ga
等我lee 幾日交左功課先

帶埋罩真心頂唔住

佢覺得呢個世界會有人係大家都唔洗改就啱掛
其實都係未夠鐘意姐
真係唔鐘意唔會咁

最後個句啱啊
鍾意一個人包容同改,仲有一齊進步

尋日我直頭唔想戴就咁出去

收左工要讀書一族?

一除低 濕哂

我都想讀

你家下份工根本可以抽到時間

冇錢
窮撚那來錢

有種俾佢玩9咗嘅感覺
搞到自己咁放唔低咁
為咩呢
人哋都無呢種感覺

諗玩水

係
btw 依家長sl 緊

我反而係放住假都要清返早兩個星期的野

唔識游水點算?

玩水

潛咗水一排，依家上個水先

頭先都係用zoom上堂

濕身
不了

你唔會係我同學掛

唔會的

都會死 好似係

貧僧想睇職神性感濕身照

個世界無咁細呀😂

嚇得我

好耐冇上黎～

又OT到成11點先放工

咁夜嘅你 有冇食夜晚個餐

瞓唔着唔知點算好

有呀
頹麵

頹麵都係麵吖
都叫有野食呀

咩工黎

早晨
今日又唔知收幾點

餐蛋麵？

早呀明巴

唔是巴 早啊月巴

sor明絲

今日又熱到癲

即係做唔到嘢？

貼地黎講，當然有本席

好攰啊

做到但好多好煩的野先做到

過兩日又涼返d

我是巴

痴線 星期四17度 春天真係好難搞

吾是巴

我是明巴
你是明絲
你明唔明呀

你都唔明

我想你明白

肉絲炒麵

唯有諗涯一年再走

朝九晚五表示加油

又多14日
難聽d,繼續落去香港實會玩鳩完
準備好美元,有錢就金啦
仲有午餐肉

不過今年好難捱

真 但到尾都係無人明

其實唔需要明
只係要你的陪伴在左右
可惜

亡國興

100%係

呢期時冷時熱先最易出事

朝8晚6表示加油

嘩 直式！

我搞錯左你係佢

都好過公仔麵既

起碼玩到6月

你明唔明呀

餐蛋麵先係王道

焦土之母想攬炒

唔怪之得

支爆條件:港爆
所以提定大家做定我講的野

竟然

蛋要燶邊
餐肉要外脆內軟

好熱 個口罩入面出晒水

咸濕！

我諗我老細除左食飯搭車個下
其他時間都除左佢

呢份工先返咗四個月

係自己位對電腦成日唔想戴

我有一日食完個下午茶都冇戴左一個鐘頭左右

我做窗口 唔帶唔得

真係戴到好苦悶

咁無計
焗要keep住戴

我呢d叫青春 揮灑汗水

我都想除 焗到暈

又話零售業仆晒街
點解我忙到仆街架

我想轉都轉唔到 sd咁多份完全無人打電話比我

假啦 呢幾日條街多人到

午餐肉
法國MRE

明

重有1 小時

個個在家打機,點都冇得停

我落樓下的話唔會戴

因為網購都好多人買

放

+1

追巴士追足一個站

真咩

為咩呢

終於就嚟放完二十日假

一返工肯定冇mood做野

我公司鋪頭好賣得
係咁返貨

做唔晒啲野早啲收工算

暫時應該無咩做
只要校長唔好發癲.....

長命功夫長命做
放工啦月巴

忽然諗起cat張gif

聽日出糧

我諗我知你講邊張 post出黎會唔會比人負評

尋日出左

post左先

貝戈戈

返緊屋企啦
我今個月啲ot唔知會有幾多呢

幸福

miss左要熱20分鐘

應該下星期
無留意呢樣野..

有錢補？
咁咪好
想當年補假都無..

28號出
想買錶

Rich

咁有野做
都好過比人炒既..
你睇下又14日喇

有，但一個頂三個
再做五個人既野就仆街啦

rich*2

跑步咪又係熱

辛苦錢

唔敢 驚污染你地眼睛 雖然我無咩感覺

好耐冇跑

車

可能我沒辦法陪你一輩子，但起碼，我可以陪你走過這段隧道。
可惜我卻沒有這個機會

無事嗎明巴？

咁講真我寧願唔要可以準時收工

做咩突然咁感慨啊妹
買定包tempo俾你抹眼淚？

呢個鐘數有無人 做晒野等收工好悶

有無人未瞓？

我

返通宵?
Btw,你個名

終於又要返office開工

早晒

涼咗 終於唔洗出汗

一落去就feel到有風

大鑊 唔記得帶遮

都幾大雨喎

好事

所以我多數公司擺把遮向到

我呢邊未有雨 係驚放工會落狗屎

我聽日都帶多把

真 琴日熱到癲 不過今日呢個溫度都舒服

食飯落711買把

要啦應該

呢到今日又靜返

返緊工啊

個個唔係返工就打機

好耐無上黎

未買到機玩緊屋企人嗰部

豬柳強好食

我都未買到機

琴日有冇喺豐澤填表

照玩住先喇 遲啲話返貨嘛

放飯

日日忙到仆街

on撚9

上星期先由1變2
今個星期叫我2變4
老細就係咁

CLS 不過佢又真係大晒

諗緊係咪要特登交啲垃圾
比番少少壓力佢

好狠 不過支持你

有啲人係要仆街先識醒

日日喺公司hea 冇野做 就黎悶死

我都想有得扮工
睇下有咩買囉

如果坐老闆對面 係好辛苦

香港個間已經係算平

都唔知扮做野定真扮工到時

坐老闆附近都死啦

唉 唔太鐘意買野 男人 好悶呀

認真 好悶 唔係曬命

冇老細喺對面 但係啲同事會喺我個位行黎行去

聽到樓上office有靚女出現
我果層班仆街上晒去

班人仲唔

你office 無女同事？

少啲
早排樓上果層有個新嘅
但帶住口罩睇唔出佢到底幾歲

客黎嘅
印巴女女
班友應該好撚餓

要扮工嘅工我做過
地獄工我都做過
做嘅嘢有意義但又唔chur嘅工我都做過（人工低 ）

頭兩個當然都好惡頂
而你唔好甘於第一個啊

已比人拎走左2把

班人真係

冇自己櫃桶?

個mon比人睇到都好煩

2把都長遮

係呀 屌

幾多歲無緊要
靚就得

以前坐我後面有個同事長期都係online shopping 緊

唉 一來一工低 兩來男人唔係好鐘意買野 我聽下電台

帶住口罩睇唔出

就咁擺𨋢口都好安全唔會比人偷

依家淨係睇到對眼 同髮型

電台好似愈黎愈無乜野聽咁

我都係聽903 重温 聽艾粒 早霸王

我公司都係聽903
成層播都無所謂

點睇都會ff係靚女

我凍到就死

求先無助到要著lab袍通山走

聽開bbc同absolute radio(用vpn)

唔識

搞咩黎呀巴打？

空虛 寂寞 凍

所以要著lab袍保暖通街走

我都係聽903
早霸王同口水多過浪花

落住雨咁跑

加埋lab 袍，成件事好似青山走犯

Cs

sor9ry 老細，我不嬲唔睇公司啲WhatsApp group, 因為公司冇比手機津貼同電話費津貼

話說⋯公司有傳 3m N95 即將停貨

佢就話我鳩我
咁係我問題wo
一定要睇公司gp
但佢前提係唔撚想同我講
先用打起wts gp
咁我無睇到 無應過
我就等於唔知道
佢就怪哂我到
我話 咁你都得？ 你唔親口講 就怪哂我到

如果連美帝都冇實俾trump屌

唔知係咪就係美帝唔出口

我會忍唔住屌鳩佢

放假理返工野照計OT到
冇就唔好放假搵我

屌鳩佢

雖然我都試過 同其他同事屌走新嚟嘅上司

應該係你入back office果陣
坐counter果位同事有問題喎應該

做CS 真心麻撚煩，要你24小時oncall覆 whatapps

今日大家都火氣大

have 料

我早兩日向屋企做都開始眼火爆
今日佢咁答法更加有衝動同老細傾

唔差在我

都係積埋積埋

算啦 比次機會佢

咪就係
但知自己柒左
就jer住我 唔睇Wts 所以唔知呢件事 無同下個講
都唔知做乜鳩

周街都係靚係靚仔靚女

想像到你個走犯樣

放工好攰

日日都攰,除左星期六日放假

而家連期待星期六日都少左
放假都無街出

同感

本身今個weekend想約個單身嘅女仔行山
但又怕做煩膠

點解呀？行山好吖

唔知個女嘅想唔想出黎

問下

係囉，問下

算啦 平時message佢都唔覆得快
似無機會

問左先啦，佢覆唔覆係另一回事lu

咁樣唔會好煩咩

點解會好煩呢？ 問下行唔行山咋喎

啱啊
問佢去唔去一句
佢去就繼續講落去

做得好

有無諗過個女仔行得可能仲快過佢

點解 有時行d位實要人拉一拉

我覺得我就快會屌鳩我班上司

太多壓力定太多野做

係喎 一直都未改返個名

男仔體能應該好過女仔 我諗
問個女仔「可摸耳為左我行慢少少」

我應該快得過佢嘅

要個女嘅等都幾廢
好有喜感

多野做

咁去馬啦

就住佢行,帶定紙巾水啊小小野食
同埋準備好影相
順便諗定下場點

順其自然睇下佢咩諗法先

mean

呢d先係機會！

有少少想直接approach d未搵過嘅

本漁夫表示，行2步就喘氣

慢慢黎先，到了就到了

呢排無得打波分散注意力

打住第d先

講到好污糟咁

腳軟

咁睇你對佢有幾鍾意啦

種住花釣住魚賣下大頭菜先

無買switch

ps4呢？

打住tifa先

係打神羅

黎動森

無街出都係打機煲劇睇小說架啦
都望個疫情快啲過

真係無興趣

破壞人個島 真係好開心

依樣真嘅，
每個禮拜放假都宅在家

好變態囉

有咩pc game好玩

去steam買game玩

你破壞人，人破壞你

玩邊類型多

早晨職巴

各位早晨呀

大家早晨

今個星期4日都送巴士車尾
要等10分鐘之後果班

咁唔好彩
睇黎你要早多一兩分鐘出門口

我都係決定唔開島 好恐怖

早呀

幾百蚊唔想買

BT

希望啦

我唔會亂咁破壞嫁

有啲百幾架

準備休息

信你

番風啊 去海邊吹風啊～

之前cities:skyline三十幾蚊 買咗

唔會吹到頭痛咩

可以吹走煩腦呀

咩煩惱 講出嚟大家幫幫你

本身講好13個月糧
而家同我講話年尾bonus要睇情況
係咪可以搵定工

咁抵，幾時買?

今年好多都會係咁

唔-人工都偷笑

都係既
我公司今年無加到

上個月尾 不過佢好似幾個月就會特價一次

搵唔到

想玩anno1800同2205
不過沒電腦
砌城市 我有強迫症
一定要四四方方

明佬表示 聽朝都係要七點起身 隻手機驚要排位

我都係 成日覺得唔整齊又重新再玩過

咩驚嚟

萬國覺醒又係d糞驚消磨時間

咁平planet coaster上星期都要60蚊

missed

個名好大酒店

今日個人好灰

你食屎喇 職職

乖 你食開嘅野我唔識欣賞

咩事

番工比人捽
老細仲要放風無bonus

終於收工

恭喜
我今日都唔駛ot
好滾動

重新認識了你

恭喜 今晚去慶祝下

今日公司又打飛機
上年亞洲業績第一睇死下年都係得半個月花紅

返屋企食飯

你明唔明呀！

咁好日子 緊係要出街！

推一推

極危險

完了吧